法唔法國著長裙既女仔好有氣質~~~

例如呢種

雞

150cm 長裙

當然要正常樣咁計..
短裙係sexy, 但都係好俗
長裙有種藝術氣質, 脫俗, 仙氣

啱
所以我老婆成日著長裙

日本就唔g 啦..
香港都著真係好少見,,當然唔好30度都著咁浮誇

長裙好正

ching識野

你咁講完
我都覺得香港真係好少著長裙

長裙, 淡色, 長髮, 唔染髮

正常樣呀ching

極少, 之前見過個女攝影師長裙, 樣本身普通, 但佢長裙+講野好斯文
加哂分

呢個星期成30度都著就應該係變態

夜晚去室內地方都ok 既

琴日見到個 好斯文有氣質

家陣唔正常咩？

真 但唔好帶帽, 好造作

認同

港女漁夫帽

就算唔計樣, 個顏色都fail
長裙氣質女仔係唔會著到花lee look咁

港女漁夫帽+複古圓眼鏡 九成一開口就成個mk咁

其實長裙好涼爽架 唔會好似褲咁會包實對腳

Pm

食屎啦，成日吹捧我老婆